[的士佬] 啱啱點火食IQOS煙仔

頭先發覺有人漏咗包名叫IQOS嘅煙仔係後座
紫色細細盒幾得意
見係日本出品試下都無妨
搣開個膠
聞到一陣清新薄荷味
急不及待點個火試下新嘢
食落又唔覺怪味
有啲啲薄荷
由於太細支的關係
連隊兩支都冇咩feel
直到啱啱好奇上網睇先見到原來要用機食
掉都掉唔切

垃圾死煙剷

未開還未開，覺得你執人地啲嘢黎食好肉酸